邱騰華：香港政府會對美國考慮必要措施

商務及經濟發展局長邱騰華在本台節目指，美國財政部制裁中港11名官員，做法是無理、雙重標準及橫蠻，港府會審視情況，考慮有甚麼措施是必須要做，但強調會基於香港自身利益，及一直維護的重要價值。

邱騰華批評假若美國的理據和目的，是回應港區國安法，即是粗暴干預本港事務，反問要如何說服香港、國家及國際社會。邱騰華批評，美國公開被制裁官員的資料，做法不文明，但又口口聲聲站在香港人利益。

原文網址：

想考慮唔比美國人入境香港？

因為佢地11個人係中国人，唔係香港人

向美國作報復性制裁

關閉美國領事館？

夠膽咪脫勾美元
攻打美國領事館
封禁美國企業
拘捕所有美國人囉
唔係就收皮啦

得啖笑，做吾到乜嘢

制裁特朗普龐佩奧四大天王等官員

制裁美國啦

#支持香港政府制裁美國

凍結美企資產啦

屌你老母成班外國勢力

國家都比左國安法你啦

成班垃圾都唔去拉美國佬

無事就當自己係中國人，依加有事又當自己係香港人？
你咪一樣咁勁「公你贏，字你贏」

「港府會審視情況，考慮有甚麼措施是必須要做」
屌依加先嚟諗 無諗過人哋真係做

可以點反制

派人拉姆欽未?

支持反擊

港共：制裁佢個制裁

驅逐美國駐港總領事館人員

制裁Trump 地址:白宮

你最重要既價值咪奶共囉
學中共日日口交就合乎國家戰略啦

禁止侵侵Book康文署場地

「我哋平時都係得把口，估唔到佢哋真係嚟真架嘛」

叫港共學美國咁出個制裁名單, 制裁佢地

制裁極少數人姐

關香港人咩事

必要措施 = 開崑崙銀行户口？

公開個人資料做法不文明？

外交權關你港共乜事？隨時被你老細當condom用

有永久業權
派黑警入去拉人啦

凍結美國官員個人民幣戶口/在支資產。
唔俾崑崙銀行同蓬佩奧做生意。
唔準特朗普用人民幣結算。
如果騰訊華為小米呢啲中國公司做彭斯生意，如果違反特區政府會連呢啲公司都制裁埋。

打完我自己都覺得痴撚線

原來未死，終於出番黎

屌你，講漏咗基本法腐乳呀

反問要如何說服香港、國家及國際社會。邱騰華批評

說服國際社會？一陣英澳同d 歐盟國家都一齊制裁你點算

人地當你國際罪犯呀
公開個人資料有咩問題

美國：WHO

驅趕美國領事館班人？

快d啦，唔好等，再加速

「反制措施」 都唔敢講

又話制裁冇用 又話必要措施

邱生不滿自己未入十一強

香港口交部

反制番 唔用美國野啦封尻哂美國 一齊攬炒

比人恰到上心口仲考慮

同人民幣掛勾啦屌， 好嬲好嬲

必要措施係咪投降?

送腐乳比美帝?

唔比美國人用支付寶

係味要制裁美國

記者識做一定問美國總統犯左國安法，會唔會考慮通緝佢

基本法腐乳你力量同勇氣搞鳩美國

駛鬼制裁，直接國安法拉trump

以官腔黎講，考慮即係唔會做，積極考慮先係會諗下

呢啲表明效忠共產黨嘅一個都不能少⋯⋯

想睇下藍屍咩反應

凍結咗trump 啲資產未

愛字頭工賊會準備上美帝領事館抗議未?

邱騰華係咪畀中共揸住咩痛腳

想反制啲咩

漢奸軟骨頭

邱局長點解你無被制裁？
你係咪鬼？

唔比佢用健身室同游水

Who the hell is this guy

捉美國人囉，同美元脫鉤囉，關閉美駐港總領事館囉，凍結美國在港企業資產囉，夠膽咪試下囉

柒婆驚到個閪都縮埋敢講野

派隻狗出嚟囗交

三萬去拉人？

措施就係轉資產同打鳩港人，建立健康碼啦

叫班國安同狗去美國打柒佢地囉

快啦

為香港人利益？d高官都唔係香港人，制裁佢有咩問題？

講理？你哋食屎政府都無理啦仆街

美國人要簽證入香港

快啦屌

三萬黑警大軍接旨出征美國未？

想做特首

封左領事館佢

腐乳華

制裁禍港官員不符合香港人利益？

下個就到佢, 仲講咁撚多嘢
開定百度雲同建行account 啦

重考慮？

禁止特朗普用港幣

瞓撚醒未呀 因為你打9理大人地先制裁你

快手啦喂

仲唔快啲派3萬精兵殺入美國領事館捍衛主權？

問左上面批人未

基本法腐乳話你地漏咗我啊
我唔係25仔啊

做左啦，制裁晒記者啲簽證

美軍見到風林火山標語一定驚到瀨屎

派防暴同速龍去美國囉

美帝:制裁名單咁長，執幾件先啫，俾香港人落下火，有乜問題

通緝pompeo同侵侵？

你班太監做到D乜 有既話駛乜諗

咪就係，有本事拉晒香港d美國人入集中營做人質。

基本法腐乳你用銀行呀

唔好用美金囉柒頭皮

只要你一日仲用美金，美國鐘意要你含撚你都要含

國安法捉財政部

必要 定 考慮

一定 定 可能

基本法腐乳

開返間「香港政府銀行」，主要客群係ccp,政府官員. 黑社會，用黎出糧同洗黑錢

普通藍屍冇份，原因：死窮撚 冇利用價值 唔重要

腐乳華呢D角色係出來搞笑的

証明自己唔係二五仔衝出嚟柒

唔好齋嘴炮屌你老母
下個到你 ar

笑死，仲係度吠

因林鄭管理不善，以致香港國際排名每況越下。

因國安法拖纍，以致香港經濟每況越下，以致香港成逃犯天堂.....

制裁只針對極少數中國人 不會影響廣大香港人依法享有的自由和權益

點撚要為你衣幾個仆街拎成個香港利益玩

支持香港政府派30000黑警攻佔美國大使館

咁你可以點吖 垃圾

外交事務唔輪到你出聲喎 邱生

同口交部一樣死剩把口

出三萬隻攻打美國，

緊係有諗過啦
除左核子手段
無咩係特區政府應付唔到

各位膠官唔好驚呀
好快下個到你

有種就同我反擊

屌
真係駁唔到

邱騰華急住想上制裁名單

可以派sdu攻入美領

幾時輪到你講嘢?

咦 邱生 制裁漏咗你喎
唔緊要 等下一輪啦

喂 唔係後果自付既咩?
而家就「必要措施」咁廢咋?

不是香港人的正苦?好心牠改名叫支那走狗正苦！

咁樣非常之站在香港人利益wor

最想睇第2個
popo大戰美軍

基本法腐乳........

禁止侵用人民幣

第二輪都黎緊啦 考慮左幾耐呀佢

考慮到幾時呀

在線等

美國佬對腳dup到變骨灰啦

你冇撚份 講乜都得啦
Btw 你係唔係鬼嚟

支持趕灑啲外資走
全港top20%打工仔終於可以與民同樂有幸體現放無薪假同做失業L

禁用美金

下次到你啦

諗乜柒, 比人按住黎打都唔還手?

真

唔用核子手段

無一樣會做
無一樣敢做
同口交部一樣
而家個個狗官內心都驚到仆街

條契弟想做特首？

侵侵: 我唔係住全白宮

馬上要求中央政府拋掉所有美債令美國陷入絕境

香港政府唔俾對國家做野 因為係外交關係
又想搞港獨？

屬外交範圍
要問呀爺

笑話

美國在領事館幅地賣左比美國

收皮啦好柒呀

基本法賦予.gif

人哋都係制裁極少數犯罪份子姐

制裁侵侵

企喺你班賣港賊對面咪即係企喺香港人利益嗰邊囉

e.g. 跪低含撚 ?

講咁多廢話，禁止入口美國產品囉。

制裁侵侵囉 做到嘅話

會譴責

制啦制啦香港省

都係極少數人

正一大人蛀牙 笑大人個口啊

又基本法腐乳？

美國既所謂制裁
只係針對極少數極少數違法分子
唔會影響絕大多數守法既香港人
反而仲保障倒正常既商業活動同生活
相信長遠對美國同香港都有利無害

全部公務員現金出糧

傻鳩仔

講個笑話你聽：香港政府同你講價值

所有腐乳不得進入美國
唐人街無腐乳食 暴動
中国又䇔

你個腐乳呢

基本法賦予姐

下個到你睇路啦

公開共狗嘅資料 對香港人利益有咩損失

支那既國際社會=北韓 巴基斯坦 伊朗 加幾個非洲國家

牙華睇嚟覺得好唔抵
明明我都好俾心機
點解唔上榜

唔使咁心急，總會有一輪有你份嘅邱騰華

3萬popo一人一粒tg攻入去

千奇唔好制裁埋邱吞華

香港政府出反制措施：港元同美金脫鉤拖冧美元！

對官員有損失
對香港人有乜損失

你老細都話除非出到核子武器唔係唔會投降，你依家出嚟倒米驚人哋制裁？

佢衝出柒做咩勁

考慮政府改用崑崙銀行出糧

係把炮就以後唔好用android同iphone, 見到intel AMD cpu嘅電腦就掉咗佢佢, 揸tesla嘅燒咗佢,用3m嘅吊咗佢,食美國輝瑞Gilead出嘅藥就死咗去, 買Nike生腳癬。

刁大大都未出聲 成班衝出黎柒

用基本法啦！

OK, how?

取消聯匯啦反制嘛

叫3萬拎啲石頭掉佢地腳

支持如果我港 咪好能無面子

邱戰狼做乜咁溫和

仲要諗 諗唔到吁咪唔洗做野

美國只係制裁極少數人，香港政府唔使擔心

好嬲好嬲

美國領事館就快爆不明肺炎
美銀大廈果邊都會好快有人放毒
支式反制就係以疫謀霸

仲考，考撚咩，出招la

制裁所有使用美元的公司及銀行

你做到啲咩

個幾隻係畜牲啫又唔係人有乜所謂

字眼同口交部一樣

快撚d還拖 唔好影衰終國人個朵

一個城市對一個國家說三道四

其實會唔會第一步係脫勾先

快啲加速啦，好期待呀

我估下先，唔用美金全面用人民弊

想睇

十一個甲級罪犯公開你資料有咩問題

梗係加美國產品關稅

腐乳呢

攻入領事館啦

脫吧，反正我想入d美金。。。脫住兩星期等我入左先再勾反。

我個名

美國犯國安法

有咩措施考慮

人哋 美帝
stand with the people of hk,
你又spin去stand with the money of the people of Hong Kong

講咗咪撚縮啊腐乳華

抵制美金？

唔係制裁冇意義嘅咩？
做咩咁大反應呀

你都係搞返環保吧啦

快啲提供三萬曱名單
同埋啲甴官員名單出嚟畀人制裁

咁就係被美國肯定呀嘛
咁即係愛國光榮呀嘛

係自由經濟下香港可以做到d咩
行錯一步經濟棋都可以即時收皮
香港d垃雜高官

咁嬲，脫勾啦屌。一定嚇死老美。

香港出兵？

不嬲都係口交部
睇大陸D反制措施

應該掉反轉，好似伊朗革命，唔俾走，圍困德黑蘭美領。
藍屍：香港二次回歸，禁止所有美國人出境，禁錮美國人，美國領事館事件。

柒婆：

快點反制吧

屌 仲考咩慮呀
用國安法全球拉人啦

而家係邱焗腸出聲，口交部又未出聲，禁美國人用八達通？

係唔係禁M$, Apple, FB
"我冇得用你地都冇得用"

條弱智支那狗係咪仲未知依加個世界發生咩事？？
幫香港人係幫爭取民主自由嘅香港人嚟
佢咁講嘢係咩即係認自己係民主鬥士
條撚樣犯咗國安法 係咪拉得？

禁美國肥牛入口？

你地推國安法果陣又唔見你咁諗

香港市民批評假若中國的理據和目的，是回應反修例事件，即是粗暴干預本港事務，反問要如何說服香港、國家及國際社會。

請政府先禁用windows

戰爭時期敵對國嘅資產可以充公

下個到你呀撚樣

梗係諗下黎緊個月點樣出糧啦......

禁哂美國公司係香港嘅生意

快D啦，就睇下可以有咩措施

活捉美國人

What can you do???
Arrest Trump!!?!?

制裁左人地第4號人物啦
唔通制裁總統副總統咩
一陣人地制裁你頭號點算

正想講
等班on9唔識野真係做
到時就我地帶路

唔比trump用港幣

進攻美企啦

信唔信佢要全香港人陪佢11 個人用唔到美資野

一粒豆豉咁大城市仔既官都可以咁大口氣

殘體字死撚開啦

屌你老母啦 google 得呢張圖炸

咁就要用？唔識自己整？唔自己整咪唔好用囉，有冇尊嚴咖你，跪低用支那字？

又要搬石頭啦
美金脫鈎

唔用殘體點突顯班 支那賤種 諗緊點反制

言下之意係咪其他 POST 絕對唔會用有殘體字嘅圖？

pin this

睇下個post講咩 咪post 咩囉

死剩把口

叫大波man光頭蛇攻打美領

禁止美元交易囉

是咪脫鈎定唔撈

咁好快第七艦隊會嚟接收香港